今日老母節 祝全天下老母……

今日5月12號係老母節嘅大日子
平時大家對住老母都怕怕醜醜 唔敢表達愛意
今日就係一個好機會同老母講句我愛你啦

今朝起身嘅時候 不妨同老母講一聲: 平時辛苦啦
再唔係send一張長輩圖比老母

話比老母知你有幾愛佢
或者有時候 一句說話可以為你帶嚟老母對你滿滿滿嘅愛意以後老母都有求必應
祝成為老母嘅絲打 今日老母節快樂！！

未成為老母嘅/ 唔會做到老母 淨係會做到老豆嘅
記得一起身就對自己老母講聲我愛你啦

最後祝全天下老母 老母節快樂
今朝起身我錫咗老母一啖啦 你今日錫咗未？

我到左牙媽碗湯，是否不孝

推
今日大家要好好愛護老母

你打5p字都不孝啦

推
要宣揚老母節精神

屌你老母

你不孝到咁

諗好同老母去邊度慶祝未

push

呀媽唔得閒

唔緊要
聽日補祝
有心就好好

齊齊睇《開心速遞》，一齊大呼：「我愛老母！」

好！！！！
支持！！！！
要永遠存愛老母的心

推

今日整個ig都係老母相

你又po咗未呀

大家係咪同老母食緊飯

我愛老母

李露媚嗰個標題

今日錫咗老母未

今日唔好帶個叫李露媚嘅女朋友去見老母啦